《誰破壞香港？》 - 華爾街狠人

《誰破壞香港？》

幾多單千億工程醜聞，無人要負責，劑劑超支幾百億，$無得唔比，遲比仲要罰息、安全標準龍門不停搬但都仲系超標、鉛水飲左幾多年？又話換喉4年幾螺絲都無見過支、南丫海難調查四百幾頁淨公開4頁，衹比幾個議員睇，仲要簽保密協議、廉署查689查到一半換廉政專員……

#制度破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞

689 五千萬醜聞、無招標判工程比律政司老公公司、外判護士承辦商老細系高永文、禮頓系UGL子公司而689系前主席、民賤聯週年籌款一幅字賣4千萬、一車車物資成千萬捐款比警隊居然又無人被查……

#廉潔破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞

今日立嘅法判你尋日做的事犯法、有法例存在唔用，系要立條惡法出嚟出買港人、你揸車撞爛嘢撞親人都起碼要排期3幾個月先上到庭，示威者尋晚被捕聽日上庭、幾多民運人仕服完役先比律政司上訴加刑？你老味鐳射筆月餅刀雨遮都系違法武器、帶口罩都話要立法禁……

#法治破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞

黑狗濫權濫捕，日日TG放題，見人就打後生即拉、有通知書遊行話斬就斬、擺明車馬警黑勾結、新屋嶺疑似集中營、721、831、幾多疑似被自殺沉冤未雪、每日吹埋D自己都唔信嘅大話而你又吹佢唔漲、阻止醫護為傷者治理……

#公義破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞

P.S. #琴晚黑警故意揸車撞人你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞？！

諮詢期得幾個禮拜結果又無公佈、一面倒反對照硬推、和理非遊行示威請願乜都做齊哂，意見接受態度照舊、二百萬人上街換佢一個大話，到而家撤回都仲系大話、幾多人參選被無理DQ？白衫藍衫紅衫斬人比黑9放走，普通市民行過路過鬧兩句又打又拉、12歲仔人嗌佢又嗌又要拉，選擇性執法、立會有幾多席系功能組別？點解建制派民意咁低都能夠成為香港最大政黨？……

#公道破壞左你睇唔到你淨系睇到暴徒掟磚破壞

唔系話示威者啱哂，亦唔好話暴動改變唔到D咩！

#你有冇更好提議要佢收番個錯誤嘅決定同大話先？！

普世核心價值被破壞至體無完膚，應該要點醫治？
解決問題定解決提出問題的人？

#治本好定治標好？

（原文在whatsapp轉貼，狠人edit左少少）